BLM示威者 要求餐廳入貨要23%由黑人供應或捐1.5%銷售額 請23%黑人 古巴餐廳形容為黑社會勒索 集會反抗議

It demanded that businesses employ at least 23 percent black staff, bought at least 23 percent of their inventory from black retailers or make a recurring donation of 1.5 percent of their net sales to a local black charity, and that they should display a sign showing their support for the movement.

It also listed a series of 'repercussions' if the businesses didn't comply which included a boycott, social media shaming, and an 'invasive reclamation' whereby black owned businesses with competing goods of services would set up 'booths and tables' outside the store fronts.

They say that the neighborhood has been able to flourish after the demolition of a housing project in the 2000s that robbed the black community of opportunities and wiped out their homes.

Fernando Martinez, who owns La Bodeguita de Mima, claims that one of the activists warned him: 'You better put the letter on the door so your business is not f*cked with.'

幫侵侵助攻

想講佢好哋好多野都似參考過香港
但係過哂火位

香港抗爭者要引以為戒

除咗初期點滅煙，用遮嗰啲之外唔見有咩係講明參考香港喎，吹到好多

黑色經濟圈

But others, including restaurateur Fernando Martinez, say they take issue with how the demands were presented. Martinez dubbed them "mafia tactics" used to intimidate.

"There comes a time in life that you have to make a stand and you have to really prove your convictions and what you believe in," Martinez wrote in a public Facebook post. "... All good people need to denounce this. How can you justified (sic) injustice with more injustice?"
⋯⋯

On Thursday, he briefly spoke with protesters outside the new restaurant, according to a video shared publicly on Facebook.

"If you and I can sit down as human beings that we are without screaming at each other, without calling each other names, without offending each other, we can come to an understanding," Martinez told one protester after explaining that he felt threatened by the way the demands were delivered to his business. "... How is destroying our business going to bring any justice?"

初期抗爭手段同戰略類似
但爭取既野差好撚遠
有大量槍械之後更加係差得遠啦

香港人可以做係因為市民支持，市民支持係因為政府太仆街

佢哋啲打扮gear好明顯係收order要著到似香港示威者
司馬昭之心

China government keeps inciting “BLM protesters”

Black Lives Matter Louisville is threatening small businesses with "mafia tactics" that don't pay

They demand 1.5% of net sales to approved NPOs, diversity training, diversity hires

They vandalized a business that refused
唔撐佢地就裝修

我知 一個係對抗極權一個係勒索商戶
但個手法係一樣

擺明係想混淆視聽

黑人真係好中意勾結左仔

好似太痴線

黃圈請人係咪要面試燒基本法係入門卷

香港係針對中資紅底先會喎 都唔係對D小鋪做D乜
BLM初期都有類似香港黃圈咁 有文宣叫人去D black owned嘅coffee shop
呢家佢地分明過哂火
唔好講手法一樣

去到19年尾左右已經有人裝修上癮搞埋非連鎖既藍店

We call this socialist policies. And it fails.

冇明確清晰既訴求已經玩撚完

好多時係因為
佢地影人大頭/包藏黑警/報串拉人先裝修

而唔係因為藍就裝修 你唔好係到亂改

中共畀錢佢哋抺黑香港

混血點計？

其實兩個示威嘅基礎完全唔同所以佢哋只會越參考越錯

香港係無民主，所以國際可以justified啲行動係迫於無奈嘅公民抗命

美國有晒成套完整嘅制度比人去比壓力政府，而今次政府亦有作出反應，其餘嘅行動就會變咗係完全無必要嘅犯法行為

blm係共產黨個喎

5毛嚟 勿認真

Thugs

熟口熟面
好似藍絲gourp屈香港示威者嘅故仔

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

黑人都有黑社會

鬥黑

唔係

係要被捕優先

good summary

跟國家人口比例請埋印度人同中國人呀唔該

咁似當年日本強迫袁世凱簽嗰個二十一條：「中國政府須聘用日本人充政治、軍事、財政顧問，中國警察作為中日合辦，或聘用多數日本人；中國所需軍械的半數以上，向日本採辦，或中日合辦軍械廠；日本在中國所設醫院、寺廟、學校享有土地所有權」

點解係23%

支持搞大佢

無事，因為大家鐘意互屌，捉鬼，內鬥，某程度上係互相制約

簡單啲嚟講:逼人歧視佢哋

黑人命

成個國家得13%人口係黑人
請唔夠黑人係咪要去非洲入口啲黑奴

黑社會的生命好貴

nigga vs sanction

笑左係咪要落地獄

總人口23%

黑暴

但黑人佔比不足13%喎，計埋半黑嘅拉美裔都唔夠23%

咁NBA NFL 都cap係23% 黑人咪公平囉

PR幾勤力

呢班nigga好撚煩 幾時先收皮?

大家爭取嘅嘢都唔同啦
我哋係為人權
佢哋係為特權
佢呢啲真係連抗爭者都嗤之以鼻

google完美國黑人人口好似13%
BLM惡撚過狗 應該就玩完
希望侵侵贏到

支共以外，另一個地球毒瘤

Black Supremacy

其實佢地好多除左Gear都仲係黑色

黑人食番同胞嘅人血饅頭

Because looting matters

差好遠喎 抗爭最起碼有個清晰嘅訴求
但BLM完全無一個具體嘅訴求
有啲又話要解除警隊 有啲又話要無政府
你屌完都起碼俾啲建議 依家完全唔知想點

屌

個post好多show block user

mafia

BLM變左個宗教

Blm先係種族主義者

咁黑人佔比高啲行業係咪應該炒人

black above all

pin this

我係侵侵就寧願食花生好過

佢地講過 黑人殺黑人先係最大多數
以前個年代可能都仲係因為膚色而歧視
但依家已經係行為 因為你個類既人做開啲咩 所以有個stereotype
當然我反對黑警殺黑人個啲case
eg慢跑俾人槍殺

其實膠拿大正苦都係咁，官員男女要半數

似香港黑幫收陀地

香港由day1開始 都堅持五大訴求 冇貪心 其實好勁

On9，應該100%捐晒比黑人先岩

香港就係太過有底線 有時要過火位先得 人地就日日過 遲早仆街 香港就RIP啦 你明唔撚明

咪撚影衰我哋

正路係要貪心
無諗到五大訴求都唔比
其實初期都好驚
佢答應五大訴求成場運動就完左
大家繼續溫水

黑人喺美國唔係佔得一成幾年人口咩，按返比例計都冇理由要求人哋請你23%

一盆散沙

民意究竟係有用定無用牙

啲左膠唔撚理架
就算美國全部都係白人都會要求你請黑人

真正的 黑社會

NBA

印象有講過加/減訴求
最後好似未一次過完全所有都唔改
5大訴求信念/文宣更重要

好在無參考港豬乜都拎黎自我感覺良好打飛機

無人會理你 睇個d正負皮
兒燈仔一聽到有人話學香港即刻除褲打哂飛機 個腦stop左

以為講緊香港又解散狗隊 ,又光復,又五一,又政府下台,又獨立

冇腦貪錢係咁

我地要自由，佢地要地位同錢

一定啦

唔要求你請230%已經好俾面black supremacy

上面果條友五毛黎一早block 咗 你睇真啲佢係自己覆自己

我地裝修只係裝修令香港國化嘅連鎖企業 我地出嚟係為左香港避免提早國化 目的完全相同

美國班垃圾左膠話就話為左黑人權力自由 但係連自己黑人走去打劫黑人本土小店 啲demand又完全係要求特權特別優待 根本九唔搭八 blm初期已經放棄佢地 認清左事實 係一大班腦殘係度 經唔起客觀事實推敲嘅群體

香港最客觀嘅事實就係到宜家都冇行政長官選舉權
美國已經係投票上已經係最乾淨嘅國家

手段可能一樣
但係目的同目標都唔同

當武力對等時
佢地已經同香港唔再相同